[外國手足請入] 海外賭博討論 (1)

cba買咩?

應該開係玩具台

仲有網球羽毛球桌球100米短跑

呢啲都係細蚊仔先玩

包埋電莖啦呢度

Lm

有冇人有外國ac比我玩
每日10k額就得

留tg

宇宙重心華南虎-10.5

廣東單鬼定雙鬼

好似未有陣

樓主好波

廣東呢場贏硬 對家主力控衛冇打

識波

上盤震緊

小心主場雞

廣東jump

讓成10分都輸波又打假

睇埋下半場先啦

講親邊隊就輸邊隊 對唔住大家

反手？

淨係買左南京 冇買廣東

冇左郭艾倫爛屎打到食左春藥咁

廣東即場盤

我估應該可以等到受讓

廣東呢場唔掂 大家唔好買 讓咁多都輸

郭艾倫冇料又要攞控球權 依家比返外援做控 勁左好多

廣東-10.5 點部署？

諗定聽日cba買咩

北京win

廣東應該追到唔少分
照計

金牛q3

金牛q3 -5.5好深

Beijing jump q3 14-0

遼寧D主場雞好癲喎大哥

反cup！

深圳反底都唔駛一彈彈咁下下話

深圳假球

Gel

廣東超哂班 直接比冠軍佢啦

宇宙重心cashed

廣東？

買左-7.5 又贏

8.5表示好彩 多謝

最尾個幾下 ...
嚇到我

-7.5 gel
-10.5 jump

屌卡中位數

唔係講笑 睇左咁耐cba 新疆遼寧狀態就算幾好都好 都係比廣東食撚住

Euro有冇人買

冇

度緊Nba

陸軍q1 如何？

gel

又中

外國無人賭波？

Wait your water

依家先得閒睇NBA有咩波

又想追Portland

呢隊閪野我blacklist左

Magic +1.5

q1？小注算

Portland!!!!!!!!

76er 229.5細

買錯咗q4 rockets

有咩網可以賭nba?

太陽-3.5 running, 試一試. NYK Q2,Q3會倒水

太陽咩料？ 10:0？

買左湖人半場-6.5

Lakers 226.5大

買湖人大分 要睇第4節

湖人-6.5 gel

準備連中三元

Lakers q1 gel

Sun +2.5!!!

NYK係咪要一節輸盤

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

初盤6.5？

睇個款又卡盤

就睇你卡7分定6分

7了

中場sun咩盤都中

中場我真係唔敢買呢兩隊閪野喇

居然係8分

搞掂lu, 有無巴打有跟

NYK都係等佢TANK再追算
依家佢班友要俾人睇版個個搏命打好難捉路

NYK呢隊波成日嬴盤架我屌佢老母
portis randle 成日臨尾 post up 3 殺上盤

今日有無大波必中水 要追數就截

你買nyk 梗係補sun -1.5/2.5 la

今日些路迪陰到我攤攤腰
大針

Q3 pelicans 小試

我都jump咗q1

我睇咋嘛都冇買

衝動追左3注全針

我都輸左口些路迪
無kemba就下盤

我skip左 一睇就覺得會閪

又中 跟肥仔買nba真係冇窮人

勁

即場買湖人-9.5 又中

中曬三注

湖人狗黎
場場都最尾放水

傑志8c

lbj個廢老場場都要休息 一落場休息就比人係咁追

Lakers -10,5 win 10

傑志1.5b

144444444444444444 角細針

jump

天水圍定東方？

Cba睇左一睇 今晚好難買

第四節買左9.5

+16.5 pelicans定到

八一對家？

飛馬點睇

想要 太低水了 我4點睇+1.25 1.86

要左半場下盤

0-1

Jumped

東方幾勁

1-1

青島唔廢

聽日好多nba 今晚skip一場cba

Cba buy what

東方2.5/3b

鑽石能量重心八一受讓14個半

八一gel得？

八一你都gel

崩盤了。。。。。

水手d fd黎

青島-14.5 快！
q3 gel先

今晚cba買正路波邊有窮人

Jump哂？

Celtics b2b 睇路

Nets -3.5

Dinwiddie 27.5 小

爛網俾人屌到傻

我4x1
Raptors win x jazz -4.5 x thunder q1 x pacers q1
Jump pacers

綠軍+號都開到

中

風

富力定元朗？

Nba clippers q1

湖人14.5有冇機

讓咁深

半場買

Jump

Warriors?

速龍-0.5✅
公鹿-13.5

冇補+號 -2.5慘死

公鹿-13.5慘死

冇lead過14分

有lead過13分

Cba點買

度緊

阿積士

讓得半球 似伏

Ajax 1-0

球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼球會友誼
只信ajaxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

4s gel

馬卡比咁場咁撚款吹個FT殺人

Portland jump

Cavaliers 㩒10.5㩒到7.5都入唔到

76人買左兩注高水-1.5 +2.5 全收

Wizards x knicks x heat

Pacers x spurs

熱火 臨尾輸返曬

假到傻

屌你熱火 我條5串1差佢

慘

悉尼皇帝gel得

最尾殺人殺到咁狼

對家都追到好貼

2分罰球加3分
對面唔入0秒出手整多個3分
殺幾多走地呢到

要456

巫師細x公牛大x灰熊大xNY人大x熱火上盤 我屌...

你買大細好d

最後一場諗唔到串咩 快艇又時大時細 湖人又係

湖人大到傻

羽毛球玩死人

冇人識

10場都有8場下盤，但我都係追上盤

留力nba吧

公鹿

湖人受6.5係咩事

Back to back + 作客

Q1

76人+2.5

呢場唔敢掂
76人作客假波多 dallas又b2b 上場俾Lakers大炒 呢場戰意十足

nba不嬲假波多，頭3節贏晒通常第4節就輸

湖人冇lbj danny green同ad 睇路

補對家係必須

Rockets q1
Pistons q1
Bucks q1
Dallas -2.5
Lakers +7.5 (唔穩)

Rockets完全無態

Q2上唒電

湖人派錢

唔跟盤路 湖人又大炒

Celtics大炒到

76人

正丫呢下反cup

唔會買76人啦 小牛戰意十足

Nuggets +7.5!!!!

雄鹿最正氣

Portland 廢

Raptors 派錢？

PAOK 半大 仲有冇希望

37分鐘入 1:0

半0.5大？

0-5/1 1000
0.5 500

震緊

祝贏

想問下 你地果邊有冇回水？

Aek jump

買左下一隊入

希臘波成曰有12m 點玩

我個到有波,電競,百家樂都有

但最高得1.2%

熱火223.5小

熱火大分隊

想拉人過黎玩

咩意思？

Jazz q3 試吓

Gel得

NBA 易玩？

還好

玩唔到走地盤
唔岩時間

你地已經比警方重重包圍

Raptors q1/1st half

又比毒料dllm

我自己都有買

nba咁正路既

Heat輸喎 馬刺贏

點會有 得365

中唔中？

Suns q3 小注 睇下q2追成點

hkjc

我口臭左

Spurs可以追下 近排上電中

我都覺得係 反底緊 受讓多可以跟下

佢好似年年都有季後賽打

電競輕鬆中

上面有

有無tg group

Tg:freehk2020hk

呢排nba 都有路捉

皇冠成日hand 機咁

我果邊唔止

電競ez

今日幾場nba都唔錯

今晚開返cba

Nets 3.5

有無莊開盤hltv top20？

ig ez

你又有打lol？

點會冇 =.=

垃圾驚。。。

傑志3-0 goal!!!!!!!!!!!!